{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53626&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창시실리펜션"
    },
    "text": "当店はメゾネットタイプの離れペンションで、全客室が屋根裏部屋で構成されています。 宿の中ではマス釣り、雪ソリ、ダッチオーブン料理、森体験が楽しめます。 周辺には月精寺(車25分距離)、自生植物園(車20分距離)、龍平リゾート(車30分距離)があり、様々なアクティビティを楽しむことができます。 入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 外部に設置された焚き火からダッチオーブンをご利用でき、非常常備薬がご用意されております。 ペンション内に駐車場があり、無料で利用できます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、客室別のバーベキュー施設と屋外の共同バーベキュー場を利用できます。 人数を超過した場合、入室は不可であり、保護者付きではない未成年者の利用も不可です。 ペットは客室への出入りが不可であり、ペンション施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどのような施設ですか？",
            "answer": "当店はメゾネットタイプの離れペンションで、全客室が屋根裏部屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月精寺(車25分距離)、自生植物園(車20分距離)、龍平リゾート(車30分距離)があり、様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室への出入りが不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用できます。客室別のバーベキュー施設と屋外の共同バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 367
    }
}